深夜限定心事台 (12)

成個腦都諗住朱古力蛋糕

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

冇睇到1001

樓主好波

尋日諗到宜家

我個甜品alliance

我唔認為依個post嘅所有人都鐘意我
但係我唔在意

最少我同樓主同濛濛鍾意你

咩鬼係甜品alliance

有你已夠

不過我認為呢個post大部份既人都鐘意你係到

係前幾個post成立既聯盟

應該唔會掛 講嘢咁犯賤

有邊個成員

分手入黎果d應該好憎你

憎囉 反正又唔識

睇唔明 姐係你憎我?

Exactly

鈴鐺識貨

鐘意甜品既志同道合既朋友

有鈴鐺

應該都憎埋我

真係俾木星影響

啱呀

得兩個人

食甜品個人都開心d

You joining me?

拉埋熊同濛

嗯??主要食咩

甜品

有冇會員福利

嗯…係一樣幾少食嘅嘢
不過我最鐘意嘅甜品應該係朱古力冰沙

你可以自己去買甜品

冇g助？

問下木星會長

個個都鍾意食朱古力

我都鍾意

呢樣木星實岩

咁夜都有街出

吊 你 老 母 請 自 行 死 出 去

又係你 好撚煩

條友膠?

唔係 前排佢入黎話個女仔幫佢口爆

之後又懶唔情願咁上黎問人仲約唔約出黎好

今次扑撚埋

吊 唔撚係小妹咩

屌你又真係記得

共用

個單親呀媽叫我去佢屋企幫佢夜晚補習……
話太夜過埋夜都得……呆咗……本身幫佢個女補……佢又話想學番英文痴線……又後生……乜都唔差……
驚出事……不如cut咗佢算……又驚自己get錯……
仲要係叫我去佢另一邊屋企……放底個女……
叫我過去幫佢補……點好……唉

唔......鐘意......佢......咪推囉

我先係小妹

母..............女................丼.........................

Hi濛妹

中出到厭先飛啦 加油

真定假膠

佢都係想人咁答

如果係真就真係要屌佢老母

拍電影？

我覺得真

邊個負皮我

咁佢都幾勁
入黎兩次都俾人屌仲要入黎

今日...我地好齊人...
係曬..studio就好失魂
Face magazine.... 個個爭住睇....
我哋...全部...好好睇...
今日我哋喺呢度...就拍mv... 拍mv... 拍mv....... 拍mv
講完

3次

今次認得你啦

啱啱喊完，對眼好痛
好眼訓又唔想訓

吓邊位

發現你係金魚

比我揀一定係前者 畢竟我仲味鐘意過人

.. 冇見過喎

鍾唔鍾意張敬軒呀佢ig live緊

前者追唔到先會對後者

到後者*

唉.....即係我永遠都係後備
以前唔知，而家明知

一個係主動去搵去求
一個係應都唔想應，被求

其實我都知自己輸咗
唔知仲想等咩奇蹟

精神狀態好差
好怕有聲

不過多謝推介

好撚好笑

走啦 等乜野

求係最on9

不過有時真係控制唔到

我無用
作賤自己

搵過個真係錫你既人

珍惜生命

錯過曬喇
佢哋全部而家都過得好好

我老豆

成日諗自殺
不過一諗到人有1/3機會轉世喺支那同印度就唔想死了

吓 依個世界會有轉世架咩

我信人有下世

肥死呀 唔好食

如果有既話
呢兩個人種既機率太高
仲有啲中東地區

想賤就去啦 不過記得下個唔好咁就得啦

反正有冇都唔會想自殺

仲有下個？唔想再試多次

傾what

關 你 咩 事 ^_^

唔問囉

食粒絕情丹先

如果有應該會大賣

你唔係有乜 賣粒我

癡線 邊個會想買

研發緊
下年呢個post見

大把
好多入呢個post既應該都想

佢哋會後悔

有啲嘢可以留係心底

Hello

唔會 要兩粒添

笑死 食完一定會

hi

食完乜都唔記得連感覺都無乜就唔識後悔

千克係唔係KG 如果係 咁係啊

真 我岩岩都有諗過

你講得分手已經hurt撚左啦 扮乜柒

係

點解可以？

可以
好勁

點解唔可以先

想分手係個人決定我覺得無問題
不過每次見到有人問點樣分無咁hurt真係唔知點答
你插你一刀點插會無咁痛

屌乜野對話黎

佢歧視我

你兩個識咖？

咪係 都分手
仲要理佢感受？不了啦

唔識

唔係無拍過拖咩？

最後買咗hot chocolate 無chocolate cake

有啊-.-

係無扑過嘢？

次次

有咩問題

咁你咪好多好多好多好多男 朋友咯

唔算嘅

致IG嘅朋友 你好 我知你冇連登
但係我都知你睇緊依個post
我想同你講
你係傻仔

連佢有睇你都知

因為佢係ig同我講緊嘢

點解佢會知你username

望已失

我係邊到都叫熊 一睇就知 熊女係我啦

往往到後來 隨緣隨時被接載
博覽過千山百海
看過無盡風景未發現愛

叫兵仔幫娘娘攞

但又會咁啱入呢個post?

我sd比佢的-.- 我同佢講我去 「瞓教」
姐係入依個po

妖 真係要瞓 今日冇瞓晏教 頂唔到 Good night all

點解要咁傻豬同人講。。。

然後你係到講訓教就係去第二個post

我食飽想睡了

Good night

太直接啦

呢兩晚都好靜

今晚幾多人窩

因為無曬鐵腳

唔算啦

一個去訓一個唔知去左邊

唔識真人

平時佢地係到就到你唔係到

要吸塵 差啲唔記得

好想買dyson

夜晚可摸耳再長D 仲有一個鐘就天光 唔想訓覺

其實時間過得好快

係咯 咁就過左一個月 但我好似仲係原地

每一日都係天光訓。。。

你諗住幾時開始行

有心事？

好似習慣左呢個鐘頭就好難轉
心事來來去去都係前途同女

行緊啦 不過經常回頭望 所以行得好慢

行得再慢你都係向前行緊

你又知我用dyson嘅

應該叫爬 又忍唔住睇

你唔洗返工?

木星係一個識享受既人

自己打自己工😂

半個創業

不過最近失業咁的狀態

無咩收入

呢樣野無辦法
除非你遇到一個岩既人拉住你
不過企返起身啦要

早晨

宜家呢個時間感覺好難搞

早晨啊

最近晚晚都狂打機
少咗諗起佢

係😭😭

你又咁夜訓？有心事

早

咩行業啊
加油啊

佢無心事

見親你就好肚餓好想食嘢

想食就食吧

想減肥

減肥都要食早餐

我係仲未瞓準備瞓
瞓醒再食
上嚟吹多陣水

身體應該會當係早餐？
好呀 陪你吹

你又知

我依兩晚諗咗好耐
都認清咗自己其實真係好愛佢
但有樣嘢諗唔通 到底係咪愛就真係可以包容晒全部嘢 就算係佢幾差都冇問題

想聽你心事

唔係
忍得一時忍唔到一世
Btw I can’t remember your story

大家目前想要嘅嘢唔同 最後佢放棄走咗
佢曾經有對過我好 改咗好多 但佢決定做返佢自己
佢自己都好清楚佢會後悔 但佢唔想做到唔係自己咁
佢覺得再一齊落去只會大家都冇進步甚至退步

交換

算係啲網店

大家都決定放棄就無謂再糾纏~
Come on let’s move on

好啊 你先

Ig shop?

想聽你兩個心事

Facebook IG個D

我唔想放棄 佢放棄我控制唔到
我亦都唔知我再可以做啲咩
我都係一直搵嘢做去分散自己注意力
分咗手後大家都有忍唔住搵返大家
但最後都係冇結果
其實我好唔甘心 我好想做返好自己 但其實諗返轉頭我冇嘢對佢唔住
每次都係佢傷我然後我原諒 但佢唔想再咁落去

係囉 識咁諗就好
時間幫到你

呢個係心事咩-..-

我每日都不停重覆一個loop
好憎佢點解會放棄
好愛佢好掛住佢
好想追返佢
但佢唔要我在先
loop loop loop

有咩好loop 你自己唔放下邊個幫到你

係咪真係完全冇彎轉
我每日都呃自己話交俾個天安排
係自己嘅就會返嚟
但又會諗有咩係我做到

不過其實我自己都知只係自己唔願意去面對
我都係呻下

好啦 你繼續

Same

不過你每日重複咁樣無意思
個答案就放左係到你又一直唔肯面對
呢個世界無奇蹟

已經有向前爬緊架啦
只係每次都會向後望下
望完都係繼續爬

Last 個句
Wise

你日日提起又點會放得低

相比起已經放低咗好多
只係都會諗起然後向後望
其實我有少少唔知自己到底係唔捨得個人
定係段感情

搞錯 自私傾

Mong b

你太遲

正常人夜晚都訓覺嘅

訓得幾個鐘又紮醒
對眼喊到好痛

我自己完全無行前過一步
但身邊嘅人已經唔想再聽我廢up

乜發生咗件咁嘅事
十幾日就應該要放低咗？

所以你有咩心事

大家好

一樣啱啱醒?

熊

係啊

食咩

想食粟米斑腩

.. 我等11點買個牛肚河食算

想食咗好耐

想食就買啦

嗌咗了

牛肚河？

粟米魚

驚你有武肺

唔熟先好 熟咪更加追唔落

你出去問下

傳染埋比你

(＾ｰ^)ノ(T^T ) 乖乖

訓醒 訓得好爽

咁早就食lunch

早餐黎

又到左唔知lunch食乜既時間

啱啱食完炸雞加可樂 熱氣到呢

我都係

早午嚟

昨日先食完熱氣嘢

今日跟唔跟機好

即刻隊咗枝涼茶 希望有用

一齊食啦

飲咁多野瀨尿

飲咗1罐可樂 3杯水 1枝涼茶

你兩個鐘前嗌 仲未食完

涼茶有用既 心理上

本身想食粒解毒丸 點知冇

我覺得係心理作用
不過得閒都會買廿四味

痴線

新人留名

催眠下自己都好

羅漢果好飲D

今日好似冇咁凍

的確 暖咗

見到旺角啲妹妹仲著緊短褲仔出街

屈機

好撚勇

諗起有個frd長期沖凍水涼 依加都係
癡線的

佢身體一定好好

食完啦 啱啱影比屋企人

我重係覺得好凍

我見啲review話聽歌唔值呢個價我就放棄

你身體有啲虛喎

點解會咁嘅

聽歌唔值 咁我都係算了

熱氣

飲廿四味打返個和

繼續呃自己

What are you waiting for

哪有switch

買咪有

哪有錢

最後嗌左茄子斑腩

買

鐘意就買啦

早！

唔係唔買呀話

冇本錢

我唔食茄子

佢個腦爆坼？

我炒股賺到一球就送部俾你

好撚賤

珍

笑死

你就好啦燒嘢食

一球係咩 不過好啊

唔係正常架咩

mean

重返校園乜比賽都冇得打
最後享受青春機會都冇埋
想做下學生哥都唔得喇
呻下自己都認命

冇人

我係度！

不過仲可以感受青春既氣息

準備訓

做偽毒

你日日都係

咁早

如果冇人 我都走先

好啦我自己頂住先

你咁樣我會覺得自己好衰

你去做自己野啦
反正好似無人係到
等有人一齊傾你再返黎咪得

好犯賤，法國自己係要中意唔適合既人

唔適合 咪磨合

得我有心無用

唔適合係指?

唔夾

..其實我諗唔適合同唔夾無乜大分別

不過如果你想講你都可以留係到

我呻only 不是尋求解決方法

呢到都係一個俾你放低既地方
我地都未必俾到意見不過會聽你講

無咩好講，都係果d
明知捱過就無事，但呢一刻係世界末日

咁我都唔多講乜廢話
我都係過來人
加油

啊~ 今日真係冇人~~

冇嘢做上嚟9up

去哂邊

哈佬

謝謝

臨訓前入黎睇下先

大家信唔信有平行世界

有就好

平行的時區有人等你

咁早訓

可能真係有

我覺得無野係無可能既
就算有我地都唔知

是 所以有可能我係另一個世界追到你

歌詞

果個世界既我唔會差得過而家既我

我等你

今日咁靜既

星期一掛

點算好
宜家要幾日至一個post

唔通你想日日爆一個post

我頭先訓左痴線
而家訓唔返

岩啦同我留係到

我2點瞓到10點

你而家命令我？

你就不嬲都係咁

可能聽日開始會正常返12點就瞓

冇可能 我賭j

你等切啦

好掛住佢啊 ༼ ༎ຶ ෴ ༎ຶ༽

唔得？

我buy

我咪係到

同你一樣

我講下姐 冇話特別想要

我都係 覺得好煩

真啊

又係我呀 同ex分開咗半個月，當我以為全世界都打唔到俾佢，原來只有我一個，死心了

起身返工啦

以前睇在感情份上唔追佢還錢，今次唔會心軟，我同你咩都玩過晒，唔好諗住肉償

咁早嘅

既然分開左
點解要俾你打俾佢

咁佢又打俾我托咩

每日一個msg提佢還錢先

如果你覺得報復會令你好過既話你可以去

增值自己算唔算係最好嘅報復

其實依家係佢拖住我，又話我對佢忽冷忽熱，又話愛佢會等佢，但佢叫我唔好等㗎喎

各位早晨

大家早晨

早晨訓未

其實你地真係好似好亂
不過真心唔好再俾人拖住
自己都唔好受

其實係，所以今次唔可以心軟，斷聯吧

未

仲做緊project

36hrs deadline fighter

哦 IG 見到有女仔po動態話

我失去左我最重要嘅人
我仲生存做咩？

哈哈哈哈 又一pair分手 開心

新人入嚟講下心事
本身做政治圈，不過近期大家知咩事啦，所以想quit，不過quit完又唔知做咩好
然後有親戚做開玉石，叫我試下搞生意，佢多少都會幫我
唉屌，都唔知點好

靜到

你幾好嗎

開心

咁咪搞下生意搵下嘢做囉

笑得幾開心

你應該無得訓嫁啦

有危先有機
既然有機會自己又有心咪去試下

又唔知同左邊個仔岀去

番工牙

話說 有一個唔太熟嘅女仔 之前翻freelance 識
識佢嗰陣有男朋友
日日story放閃咁

近個幾月冇見過佢po條仔既嘢
d highlight 同po冇左

諗緊除左覆下story有咩方法接近到佢
雖然我連佢哋冷戰定分左手都未知

想cow佢？

算做得快 煮個早餐先

不過驚食完麵會訓左 仲要一訓唔知醒

食咩麵

5個鐘夠瞓？雖然聽講人類1日只要瞓2個鐘都足夠

係 識佢個陣 第一眼已經好啱feel

傾耐左知佢性格個d 覺得更加吸引

緊係唔夠訓

考慮緊 應該一丁/拉麵

又有d懶得洗想合味道算

見到緊係笑得開心

搵下有咩野可以DM佢？
總之要闖入去佢既世界

無

我都想有仔仔
有無介紹

我都想聽
一係個個呃妹妹仔果個仆街囉
想聽下

見到你*

見到你 我係依6個鐘入面 第1次笑

氹到你笑就好

有個同自己幾夾既女仔岩岩識左bf
出過兩次街 問返佢都係話我好好 但timing 唔岩

岩岩識男朋友？
佢識左邊個先

專心煮早餐吧

go

臨床心理學家

雞黎姐 是但啦

邊煮邊秒回

我都想要birthday party

請我去 但係我完全唔會同人交流 食完野就走

mong mong

屌

Blocked User — 濛

我都覺 覺得你有d野唔想/唔識同人講

禾失眠

我會否太直接

我覺得幾正確

呢到有言論自由既

連續4日早餐都係食 台灣嘅牛肉杯麵 我會唔會死

No no no just me

無其他野食咩

佢咀型同佢男朋友碌鳩都好岩

邊隻咁好食

errr 合味道計唔計?

我認我係
我外熱內冷

有心事?

好唔健康

我冷縮熱漲

咁姐係代表 我同你一樣?

冇不嬲都訓得差

咁食咩好??除咗公仔麵冇其他

好正

我不嬲都skip早餐所以我都唔健康

交友app好玩咩?

會

我琴晚冇食晚餐 所以過咗12+個鐘冇食過嘢落肚
再唔食會死

好叻呀你

唔知

咁咪自己一個囉 有咩問題

cap低左 好開心

咁諗*

點解唔食

有經驗？

有好多種原因嘅 不過最主要應該係冇咩胃口掛

咁捱法個胃好快收皮

嗯 我都覺 所以應該冇下次

哦 原來你講交友app

我都冇玩過 d女全部都係雞

你永遠唔知佢收埋幾多仔
上一上去大把後備任揀 長期999message
每個都係d狗公讚佢靚呀正呀講淫野呀

唔好破壞人地嘅幻想啦

都睇得出你係個咁嘅人

屌 又要返工啦
思覺象.jpg

好撚串

現實都係咁串

實收埋收埋好多兵

唉

未玩過

唔捨得訓

???

番緊工啦

玩下囉
我心理唔平衡個時就會玩

兩者有咩關係

唔啦 總係覺得唔岩玩

我八個鐘後都返了
仲要有report 要趕

我今晚都要上堂 要努力下先得

個個都想俾你串

男人少m底 s底多

加油

要努力少少

我要努力多多

真係慘

要非常努力 才顯得毫不費力

我地識嘅？

你竟然出軌

下？

唉 上堂了

唔sick

加油努力

咁點解你會講非常努力個句嘅

幾年前好興

可見得你好後生

我的確後生

點解咁凍 點解咁大風

凍先正

凍咩 還好啦

吹走左我的假髮

係街好大風所以好凍

有得解架咩

今天不用吃外賣有蘿蔔糕

蘿蔔糕好難跟機窩

自家製

好凍好空虛好寂寞

先11點就咁 你夜晚點過

瞓教啦

閪始 閪始有閪屌

你又唔訓呀你

準備

希望依加瞓教嘅我 5點前就起到身

推

仲有2個半鐘

我問我老母幾時整年糕 想食年糕多啲
佢問返我轉頭重有成個月點keep

做咩

好撚頭痛

收工～

想食年糕

收工

好凍

食左蛇 暖晒

依加準備沖涼 然後帶咗個暖爐入廁所
超 舒 服

好快有得食！！！

煮多d

我都好鐘意食
煎到脆片咁又得

加蛋煎又得

小心d

小心咩

漏電

.. 會唔會啊

小心就唔會

我好唔小心都成功安全咁行返入房

帶住出街

用浴室寶會開心d

好想太陽落山前沖涼 但係又未收工

冇 你送比我？

我都冇
我係公司沖涼

日出先沖

咁咪唔沖涼訓覺咯

沖完先訓！！！！

打個招呼

我愛鈴鐺b

你係咪好攰

你係咪已經開始左返工不過又好夜訓

變左收工食完野就訓 幾個鐘先起身

你就訓多啲啦

瞓醒

慣左夜間活動呀嘛

... 瞓多陣

我都係醒左無耐

你年紀都唔細啦顧下身體

禾好young

感覺提供是日笑話一則

車 最多大你兩三年

你又知我幾大
雖然我估差唔多

block得你知咩料 next啦

殺乜春

點解會唔記得老人痴呆咩

同事催我唔好遲過5半收工但我啲嘢未做曬

所以你要做到幾點

外國真係好香港淨係會催唔好早過7點收工

你心入面冇我姐

6.? 6.30? 唉我都唔撚知

係 所以我好憎香港
同埋我好愛英國

橙

諗緊應唔應該分手 但唔捨得

哈 又一pair分手 開心到訓唔著

唉你公司請唔請打雜

未分 唔駛太開心住

✌🏻

真

唔請
工程狗就請

我地再咁口臭無人入post 咖啦

做咩事想分手

why分先

面子工程ok？

呢到既特色

唔想得返我地幾個圍爐取暖

呢個我都識啦

太多猜疑 冇乜愛剩
有時覺得 繼續一齊真係件好攰既事

你覺得愛係咩

如果真係覺得無力再行落去又睇唔到未來
長痛不如短痛
不過做決定之前諗清楚唔好俾自己後悔

對唔住 我盡改

我搵本簿記低左同你相識既一點一滴

先幾日希望你一路開心落去

影黎睇下?

內心掙扎應否放棄

放棄啲咩？

寫滿晒成本

你既cow女history?

都話係同你既history

佢嘅字典黎

我都希望係呀仆街

打開黎睇下?

怕醜 聽日先

想問下有冇文筆好嘅人？

你宜家無圖姐係呃我

on撚9

濛囉
你見佢本野咁厚

做正經野

一到夜晚情緒就黎料留名

歡迎

我地會係到陪你

咁希望你搵到

當打和啦 你呃左我個心

陪我ok？

點解我唔可以做正經野？

咁你係咪會幫手先

濛話要幫你喎

眼訓添

你既眼訓同熊一樣係去第二個post?

你咁講自己 我好驚架喎

我乖 不過有啲情緒姐

係 因為你話我呃你心已傷

成堆人

開post貼

其實我好眼瞓 但又想放負

可以啊
放醒再放低都得

好 我聽日再嚟因為個情況應該都唔會變

早啲訓啦
早抖

大家都係 早抖

準備花生

仲唔幫手推

係uk 好悶

我想問你有無係到留過言?

冇啊，悶得滯上黎見到吹下水

我默默咁守護緊你

我係north 啲個邊，係少啲嘅，不過uk lockdown 到3月

因為有見過幾個留言話uk好悶所以問下

岀聲唔該
唔需要默默

睇黎都幾多外國手足係到kill time

UK+1 係NI

自己搞砸左屋企暖爐今晚收工無熱水沖涼

所謂深夜限定既時間對係外國既人應該岩岩好

sorry我份人比較內斂

沖凍水涼正

屌
做做下野見到真係笑左

陣間木星又叫人咁悶快d躝返香港

杯麵都未食得就沖完

有咩咁好笑

都係呢邊定居左無得番架啦

放棄英籍 堂堂正正返黎做中國人

NOOOOOOO 又要睇完一卷小說

不了，英女王萬歲

呢啲時候咁岩好木星唔係到

你真係好識講笑話

都係輕小說?

其實係水壓問題，上網見人地擰開個制係入水，我擰開個制就係到放水

事實黎

係囉 明明係鎮國大將軍

嗯 所以我又要去買新嘅 或者上網搵

有冇d重既

哇 好好笑啊

對唔住 我真係唔知要比咩反應

濛真係好撚好笑

境界線上的地平線應該夠重

認真左

無職轉生都幾好睇

睇完動畫好睇就睇小說

早幾個月聽人講係神作下年會改編動畫

跟住我就上網睇漫畫 冇睇小說 好似進度慢好多

淨係知d台妹好嗲

播緊啦喎動畫

始終好多動畫既目的都係想推人睇小說
我成日都係下睇睇下變左睇小說

今年經費之作唔係假的

遲d一車車過黎 你返黎做乜春

因為大部分都係去晒倫敦個邊，完全唔關我事

你意思係單純為左去搵一個未知既女仔而返香港?

係，我知聽落去好白痴，但係我既情況就係咁

如果已經有一個對象都可以理解
不過為左一個未知既可能性好似有啲冒險
前題你會想返香港生活?

真羨慕

支持!
最後留係香港唔好返嚟英國

完全唔想
但係傾過幾個女仔都係因為相驗太遠然後就無左

Sor 係Manchester 唔係London

你返黎啦

睇落去成數有啲低 要要搵到一個啱你嘅人 然後人哋會肯同你過去英國生活
喺香港就咁搵個啱嘅人都難la
你又話你唔習慣香港嘅生活 你返嚟搵諗住搵幾耐 真係難啲喎

有嘢忙緊

咁你真係諗下
除非你好肯定返去一定搵得到
而且最理想係會同你去uk

精神上支持

盡力留守!

木星真好

即刻無人

武肺一日未完乜都唔洗諗

不過宜家諗定先都差唔多

出面突然好大風

我成日都話我好享受支肺帶來嘅side effects

注意保暖呀

又無人了

又得番我同你

在!

今日要1001都有難度

快啦

有咩傾?

乜都得

IG死ser??

岩岩又經歷咗場冇死因既曖昧

冇啊～仲上到

我上唔到

突然無左?

係呀
突然到自己都反應唔切

已經六點

yes!

會唔會係因為拖得太耐

點解咁鐘意用

因為比起好似比較好用啲
就好似😂咁

今日食左朱古力未?

懶到連屙尿都唔想去

買個夜壺

未呀 今日唔食啦
今日自己整咗carbonara 已經好肥

對身體唔好呀